邊度買泡菜平

超市得一細罐賣 好快食哂
同埋邊隻牌子好食

Korea

十成MIC

銅鑼灣有幾間韓國大媽開既鋪仔，泡菜成個骨灰甕咁賣

唔怕多蟲?